美國批准向新加坡售出12架F-35B戰機 總價27.5億美元

2020-01-10 14:58:29
〔即時新聞／綜合報導〕新加坡去年初決定向美採購五代匿蹤戰機F-35，經過雙方密切討論後，美國國防部旗下負責軍售業務的國防安全合作局（DSCA）正式公告，國務院已經批准對新加坡出售最多12架可短場起降的F-35B及相關設備，取代1998年服役至今的一批F16戰機，這份軍售案總價高達27.5億美元大單（約新台幣813.4億）。

美國國防安全合作局聲明中指出，國務院已經批准新加坡請求購買F-35的提議，將先出售4架可垂直、短場起降型F-35B，未來再購買另外8架F-35B戰機，除戰機外，還有13台普惠（Pratt & Whitney）F135發動機，以及電戰、通信、指揮等相關系統，培訓、維修設施，預估這個F-35B軍售案總價高達27.5億美元。

聲明中指出，新加坡是美國的戰略朋友和主要安全合作夥伴，也是亞太地區政治穩定和經濟進步的重要力量，擬議中的F-35出售計劃將增加新加坡的作戰飛機庫存，並增強其空對空和空對地的自衛能力，成為保衛邊界及與其他盟軍聯合作戰的有效威懾力。

新加坡將成為繼日本、韓國以及澳洲後，第4個擁有F-35戰機的亞太區國家，外媒分析指出，新加坡位於通往南海的西部通道，採購F-35顯然是對中國在區域內日漸壯大的野心的防範措施，部署F-35所形成的空戰網路可在必要時與日韓澳合作出擊，對中國包圍網逐漸成形。

包圍網

新加坡算唔算係究極牆頭草

台灣都冇 點解新加坡咁親共反而有

要有核彈先有用

幾架戰機好似無咩用

坡仔要打邊個？

on9佢唔賣機密比支那我切柒呀

咪講笑啦
李氏反共㗎

可以點賣 ?

咪講笑啦

佢老豆反共，佢個仔把口撐共搵錢炸

佢只係想香港仆街死取代我地 同個親唔親共無關係 純粹踩多腳

似係想做瑞士呢類中立國

邊個拳頭大跟邊個

坡仔生存之道從來都係中美兩個陣營之中游走

賤格

坡仔靠兩邊貿易而生
任何一邊冇左 佢都仆街
所以先要做牆頭草

--0-0

把口就奶共 心就奶美

對玻佬而言,
中國=SP
美國=老豆

台灣話驚間諜偷技術
新加坡反而肯賣， 睇唔透

如果香港獨立成國， 可能係賣俾香港

只要一日有班愛支廢老一日都冇可能

係，只係把口親共想香港死

因為台灣大把共諜

周圍都見到佢

坡佬咪同香港一樣 都係要兩邊都奶先會生存到
是但歸一邊死撚硬

唔算，由李光耀開始，一直係現實主義者
中共有本事控制南海的話，
佢地會毫不猶豫轉為親共

其實第日香港都係咁

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

就算香港獨立
戰略上位置差到俾高達你都無用

咁咪就係牆頭草囉

遲吓連玻仔都有航母, 仲可以係南海吊打支那隻山東號

常規戰爭鬼用核彈咩
想世界末日？

瑞士起碼靜靜地冇玻佬咁多嗲先

點解買b型號咁搞笑

新加坡空軍機場好短

台灣好多間諜

你search吳斯懷就知咩事

當初JSF計劃
新加坡有俾錢架
佢有優先購買權

坡狗件件都係潛在間碟添啦

Push

台灣太多共諜

韓國瑜呢集木馬, 差少少會無血開城

台灣每4年一次智力考驗

未必次次PASS

扼守馬六甲石油運輸線,
鄰近伊斯蘭教既印尼, 你話打邊個？

自己GOOGLE SEARCH：印尼排華、印尼入侵東蒂汶、印尼入侵亞齊

都係

所有中立國都係咁

差你老母

坡仔 算把啦

印尼特工曾經係新加坡火車站放炸彈

驚撚咗班仆街共諜

邊個維修呀

其實假設香港有朝真係獨立到
坡仔呢個玩法正正就係香港要學既玩法

新加坡唔係親共, 係利益行先以及支持獨裁

放上 Endurance-class 160多功能支援艦, 變身兩棲攻擊艦
之前星加坡軍方話要整兩棲攻擊艦, 被國會寸用嚟做乜
依家話比大家知, 起嚟放F35B

YES

可惜李顯龍呢件二世祖遠遠唔及老豆李光耀既0.1成

星加坡啲华撚咁舐共
又要搵美國買戰機？
屌你老母成班人屌緊香港抗爭係CIA顏色革命
諗起就燥撚柒鳩底

被李光耀捉到, 問吊

跑道俾人炸左都可以用公路升空

台灣都有類似設計

人地玩得咁成功, 我地真係要學

玻仔好似都有隻兩棲攻擊艦, 改吓個甲板就可以當航母用

玻仔個島咁細, 要係海外保持足夠的支援反擊力量, 先可以保護個島仔

Endurance-class 160
160米的直通甲板設計，艦長163.7米，而它的排水量卻只有1.45萬噸

澳洲北領地有星加坡租借既基地

印尼如打星加坡本土, 星加坡空軍30分鐘可以炸到印尼首都, 空降斬首都得

如果香港要賤格先生存到

我都會好賤格, 賤過星加坡比你睇都得

新加坡咁細可以擁有幾多軍力?

唔講靠中國保護咩 全世界圍攻中國個時佢即刻轉邊啦

買F35 仲可以當埋預警機用, 引導F15
玻仔有堆F15入面最先進既F-15SG 可以做導彈卡車

你唔連登仔眼中只有撐共同反共咩，
仲有係佢地眼中買支 make in china 嘅水，
買內地牛餐肉就等於撐共

明日大愚既錢可以買成支太平洋艦隊

邊個講過「靠中國保護」？

當初 納粹黨都同共產黨合作過
唔通又奶共?
納粹黨最憎共產黨呀

其實d35話係賣機 不如話係租機
美帝係睇到架機係邊 做緊麥 邊個摸過佢
開過架機都會即知道 同可以鎖撚埋架機佢
有邊過話有埋自爆系統 但真係唔知9吹定真

所以土共想偷係好難

exactly

坡佬係用 Gulfstream G550/AEW 預警機, 有4架

經濟上依賴中國
軍事上依賴美國

問題係佢養啲死曱甴奶共呢！

F-35B咁新都賣
台灣得F16

唔係中共死搞鳩香港 香港都係食兩邊水大

但係搞串party 翻唔到轉頭

新加坡上 香港落

唔知香港仲做唔做得番 奶兩邊既角色

唔係就要靠自己，但係受住中國既空氣&水污染影響

「經濟上依賴中國」有無數據支持？

咁瑞士唔係交通要衝嘛冇得咁樣比

等睇坡仔出賣美帝

台灣有 F-16V 已經係蔡英文政績啦

台軍入面太多共諜啦

做乜賣俾坡狗

波仔係美帝亞太區軍事 Tier 1 盟友, 台灣只屬 Tier 3 咋

LMT

On9

佢的確係想走呢條路線
所以特金會先揀新加坡做場地

YES

軍事上無能 + 大中華養唔熟 + 共諜滲透嚴重

金仔老豆都反美
金仔又咪同侵侵握手

美國賣得俾佢就要佢歸邊

賣得就梗係過咗vetting啦
你當美帝弱智

台灣同中國血濃於水你話呢

支共同新加坡啲華人不嬲當自己係中國人多過本國人

有F16V仲想點

原來新加坡並不奶共
理論美國查清楚先會賣。
反而知道台灣有人奶共所以不賣。

最撚ON9係狗耳其 臨門一腳都BYE 9 BYE 為左D俄彈冇得買F35

美軍係細心地控制台海軍事平衡

戰略首要目標係：台軍無法單靠本身軍力完全自保，而軍力又足以捱至美軍動員趕到既時間

隱身預警同深入戰區預警
大型預警機做唔到同危險
F 35載彈量不足
但可以做F15 中隊預警引導工作或同其他機種做數據鏈整合再SEND比指揮平台
4 5代機配合

如果聽日韓魚贏，美國會唔會取消M1a2 F-16v軍售

台軍其實好撚垃圾的

妥善率低, 早兩日先有軍隊高層冚機剷
日本跌咗隻F-35A落海已嚇到美帝死死吓

台軍又成日為溝女, 比條女無厘頭地入去軍機cockpit

我係美帝, 都唔想賣最尖端軍機比妥善率低又無軍紀既國家

一帶一路必須經過新加坡

會

賣咗即係美國盟友，一個遠程控制

打開GOOGLE MAP睇下坡仔處於咩重要位置

新加玻一向奶共....

唔駛, Gulfstream G550/AEW 預警機 好遠索敵導引距離

同埋F35 係JSF (聯合打擊機),
佢本身設計, 係接收美帝 預警機 既DATALINK
由美帝預警機去導引打擊

所謂「聯合打擊機」, 係指盟國之間聯合

YES, JSF原意就係美帝DATALINK比晒盟軍F-35 (日本、南韓、星加坡)

美帝預警機發號施令, 大家只需要按制射粒彈, 美帝自然會導引打擊

肯定會

用黎嚇中共,做咩唔買 F-35A,慳好多喎,橫掂都唔會真用

肯十定會，咩美國協會都即走啦，等死咩

核武係防禦用途
北韓無核武一早比人溶左

TSMC 都搬走埋

27.5億美元真係好撚平

仆街了，支共又會通過淡馬錫去偷技術

瑞士唔似新加坡咁去奶人哋
同埋喺瑞士面前，新加坡只喺個垃圾獨裁國家

新加坡係世界仔

左右逢源

不過,當你問佢到底最驚哪個鄰近國家？

大家都知答案

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

即刻登陸啦第七艦隊

架F35A搵番未
最驚比人執到

想問下,高鐵,西九,三跑,港豬澳夠換幾多架F35b?

美帝係唔係賣飛機俾佢信唔過的國家，新加坡真係講一套，做一套。

仲有星光部隊，冇台灣撐住佢國防一早俾人滅左國

好似話海自撈返掛...

當日成堆船狗衝去搶, 餓狗搶屎咁...

屌 賣俾啲垃圾國家

班玻狗仲愛，tvb佢地精神食糧黎，成撚日ff支那取代美國

早年剛成軍時啫, 依家都少去台灣

主力訓練去咗澳洲同紐西蘭

佢咁細地方無得唔做世界仔
加上一路想超越香港
但要歸邊佢地照樣識揀

又關佢事
真係用得著先post啦

應該要加英文字幕 轉貼去鬼佬forum先得

f35b 直頭可以垂直起飛

台灣狗自己又係唔爭氣

賣得F35
即係新加坡俾到美國D保證先得
美國對中共既盟友又多一個

新加坡防中諜防得好先有獎勵，台灣就

應該送撚哂的撐中台狗去支那

俾坡仔=俾支共

坡仔係玩左右逢原，扮晒中立咁

新加坡撐共目的係想借中共摧毀香港

星加坡奶共㗎
難保星加坡唔會偷偷地送幾架支那抄

新加坡意識型態似支那人多過本土

美國唔應該賣武器畀牆頭草，他日支那唔好彩強大起黎

一定被咬一口

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

咩年代？你撈亂馬拉？
文化上sg脫亞入歐好耐
係政治保守

反共果個死撚咗喇
宜家星加坡最新言論係越南打赤柬係侵略

本身sg同美國都好fd

啱
所以支共叫佢過料佢夠膽唔畀

話唔定配合支那D廢艦
lm睇過幾年支共聲稱成功抄襲垂直升降

亞齊幾時獨立咗

先大概200億港紙
起少條港支澳或者高鐵
香港都夠買5個大隊60架F-35B

成日話獨立咗冇軍隊
從來有錢就有軍隊
香港咩都唔多
最多就係錢

B 型咪短場/垂直升降 ，唔通買A 型？

Savehk個垃圾group可能有2成都係馬拉/新加坡人

F35 強在資訊鏈整合同引導僚機武器，可以做預警機嘅角色

搞清楚先
坡狗不嬲屌越南打柬埔寨係侵略

F16V 係4代半戰機仲想點，仲要做埋第一個海外升級維修中心，可以接埋其他國家升級生意

點解會賣去新加坡
唔賣佢地將d資料送去大陸?

美國用盟友黎頂住南海
組織個類似北約既公約組織黎抗衡大陸

反而台灣海軍真係唔掂

香港個戰略位置差到要新格籣森/吉姆王先頂得住

台灣百幾二百架F16其實好多

我就用lesser evil嚟睇呢段歷史
星加坡係理直氣壯既又駛鬼事後補鑊咩

坡坡有美軍基地，只係呢點美國就放心啦

李二世係廢人

坡豬土生既想走去澳洲加拿大

二世為左選票收支那人

講真靜靜地送返幾十萬人去又做到公民，突然選舉反佢枱都得，不過一定要拉埋印度同馬拉人，唔係玩重劃選區你無另外個兩族無得玩

係架，你估今次係咪試金石？

CLS
見佢仲多過見我老母

香港二戰守得耐過星加坡

香港地型係優勢，另外其實真係有決心既，起個核電廠，講明打輸會熔毀，最多香港人流亡都唔比個地方支共，香港唔一定無得守。戰略仲可以學坡豬以攻為守，全裝甲師直衝廣東

美國要新加坡收皮基本上冇難度

仲停喺奶兩邊階段

依家美帝就係要世界開始歸邊啦，咁都睇唔清楚的人仲想2邊奶，最後下場就係滅頂之災。

無論中美，都會掃低睇唔清楚形勢的人物。ASML，台積電都開始要歸邊。

當時香港守軍同日軍兵力差距，質素
都比新加坡守軍大
仲要粟林忠道打香港，守到咁耐真係好勁

獨裁國家居然買到f35

訓醒未

大戰即將開始
邊d係忠實盟友係時候分清楚

中國=恩客
美國=馬夫

星州唔係親共。而係想香港死啫

坡仔獨裁嫁喎，居民無政治權利，牆唔牆頭都唔關平民事。唔強硬中国會放過你？學你老母？要學一係學瑞士全民議政，公民權力無限大黎俾權力政府反抗中国，一係就好似以色列咁有仇必報，死一個香港人殺十個中国人，香港長遠先制衡到中共入侵。